(Rainbow Six)組團去秦國劫獄

我做突擊加leader. 要多3個成員 想要知sniper , medic 同埋爆破手

目標: 救番個港女
second target: free those two HK bk boys (dead or alive)

時間:後日英國大選公布時出發 GMT 0200 +8

有意留tg

999

好撚好笑

召喚報警撚

到時記得同個官講啦

rainbow six 有出泰國場？

bye bye

我做hibana,幫你破牆

連登仔打FPS 打左咁多年
今日你終於有用武之地

還待何時?

我帶fuze

小心炸死人質

仲未有死士?????

如果救到條女一人一q 一定爆post

其實會唔會公佈出黎 做卧底搵幕後黑手

人呢